唔係以為派一皮野冇人屌你下話？

收皮啦 日日屌 繼續抗爭吖港共正苦